{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024712",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "정일품손두부청국장"
    },
    "text": "午前6時からオープンしており、営業時間は毎日06:00から20:00まで。 途中は15:00から17:00まで休憩を取る。 夕食は予約で営業しており、土曜日は休みである。 メニューはチョングッチャンが1万ウォンで、おからも1万ウォンだ。 スンドゥブも10,000ウォンで販売している。 豆腐は2人以上頼まなければならず、価格は11,000ウォンだ。 朝定食は8,000ウォンで、ピリ辛田舎豆腐チゲは2人前以上頼まなければならず、価格は11,000ウォンだ。 いずれも不渡り10,000ウォンで、豆腐豚肉は大価格で45,000ウォン、中価格で40,000ウォン、小価格で35,000ウォンだ。 豆腐キムチは35,000ウォンで、おこげの水炊きの価格は変動する。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの営業時間はいつですか？",
            "answer": "午前6時から20時まで営業しており、15時から17時まで休憩を取ります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの定休日は土曜日ですか？",
            "answer": "はい、土曜日が定休日となっています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューは何がありますか？",
            "answer": "メニューにはチョングッチャン、おから、スンドゥブなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チョングッチャンとおからの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョングッチャンは1万ウォン、おからも1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆腐はいくつ人以上で注文する必要がありますか？",
            "answer": "豆腐は2人以上で注文する必要があります。価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝定食は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピリ辛田舎豆腐チゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピリ辛田舎豆腐チゲは2人前以上で注文する必要があり、価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆腐豚肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "豆腐豚肉は大価格で45,000ウォン、中価格で40,000ウォン、小価格で35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆腐キムチの価格はいくらですか？",
            "answer": "豆腐キムチは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おこげの水炊きの価格はどのように変動しますか？",
            "answer": "おこげの水炊きの価格は変動しますので、詳細な価格についてはレストランにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 374
    }
}